30年64完整版終於出現

好佩服加大拿個記者

呢段片先岩
現場拍

呢次可以大大力打柒五毛
呢段片好多都未公開過

下面D留言好多三毛

留名

推

呢班大學生係值得我哋尊敬嘅

push

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署 仲差五千個！！！
-簽完記得確認返電郵

早幾日 咪有人post左

6月9日反「送中」大遊行，最新安排如下：

遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
集合時間：2：30PM
起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）

當年全世界都話有殺人
支共用左三十年時間話冇死過人
結果養左一班賤等豬隻一齊話冇死人

屌中撚哂

d撚屌五毛仲話冇流血

唔講都唔記得今年係30周年
十年前, 2009年, 個年好多人講六四二十周年, 好多人關注

香港記者64系列都好睇

估計好多好多好多人

改咗喺維園草地起步

好sad
唔係好敢睇落去

睇番Ｄ當時新聞報導片
原來謝志鋒當時響現場報新聞，睇到裝甲車清場先走